C朗美斯出醜，盧卡古大放二彩！

五大前鋒！

我地曼聯唔賣垃圾

今次雞朗堅輸左比渣古